摩帥評車路士：只懂得玩防反

日前，在曼聯對陣史篤城的新聞記者會上，曼聯教練摩連奴表示，干地取得聯賽冠軍是因為打「防守足球」，並稱自己不會為了奪冠而效仿干地的做法。

摩連奴在記者會上這樣說道：「我們知道如果你從一個‘好事者’的角度去看待上個賽季的聯賽冠軍，你會發現他們並沒有打出攻勢足球。」

「他們踢得是防守足球，是角球進攻。所以根據以上結果，這才是英超冠軍的方法。」

但是摩帥似乎對於干地的打法並不十分讚同，他認為干地所施行的3-4-3陣型，幾乎是就是7個人在後場進行防守。

「但要是你問我我們是否會安排7個人在後場，像某些球隊做的那樣5個人再加上2個防守中場？不會的。」

摩連奴補充道：「我們要試著去踢得漂亮並且獲得入球。但是如果我們的對手強於我們且勢不可擋，那我們可能會為了比賽結果而改變我們的踢球方式。」

「要是有一天為了贏波我們必須要踢防守足球，那麼我會的。」

最後個句冇得輸

同張一樣無恥，講到自己冇份咁

2014-15
1 Chelsea (C) GF 73 GA 32 GD +41 PTS 87

2016-17
1 Chelsea (C) GF 85 GA 33 GD +52 PTS 93